物管JJ入一入黎

本身做開customer service
最近睇緊啲物管嘅職位
其實最主要係咪睇盤
商廈>住宅？
除咗啲大地產商之外有冇其他中型嘅推介
感覺上如果係APO 依類其實係做咩多？
係咪真係有手有腳就請

巴打唔好入行
後悔一世
去做sales都冇咁嬲

真

如果係住宅盤嘅話即係話睇維修巡樓？

點解咁講
你係做住宅？
因為我有朋友做好似都唔錯暫時

唔係走投無路都唔好入行
利申: 已考入政府

工廈/細商場最好做

做兩年考政府

想問係物管公司做promotion officer有無前途？

住宅最惡做

做物管唔係經理都無錢途

好多鍋氣